究竟尋日BIG4個wtsapp group既對話會係點？

如題

黑超：屌🤣咁樣被人斷正
光頭：拿拿臨諗下點講啦
梁：撐住💪🏻

張衛健： 喂大佬 偷食 吸毒 醉駕 你地中晒 你叫我點算好呀

利
車
曼
阿

見到標題已經笑出聲

屌你咩
分兩部車基本野唔使教呀安哥仔

大鬧天宮

有料呀安 人偷食你偷食偷到全港都知 琴日你最威水啦

冇頭髮

曾志偉：出黎玩，切忌貪果盤